{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008772",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 LA LUCE (라루체)"
    },
    "text": "ヤノルジャ会員選定優秀提携店であるLaLuceHotelは2019年夏のピークシーズンに予約上位業者に選ばれました。最高の施設と最上級のリネンを提供し、あなたの品格を高めます。宿泊施設は計39室の客室で構成されており、韓国語での案内が可能です。ヤノルジャ会員特典により、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。周辺には、シンガポールまで徒歩8分の500m、ロッテ百貨店までは徒歩9分の600m、蔚山高速バスターミナルまでは徒歩3分、自動車では1kmの距離です。訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔で清潔で、1階にスナックバーがあって便利です。出張や旅行に来たゲストたちもよく休み、寝具の質も良かったです。ネットフリックスの接続方法を知らない方にはホテルのスタッフが親切に教えてくれて、備品もきれいに用意されています。駐車場でたまにおしっこの臭いがするのと、銭湯で滑りの問題があるという欠点がありますが、値段の割にはとても満足できる宿です。ただし、清潔度、備品の不足、施設の故障、蚊などの問題があり、改善が必要です。駐車場は広くて便利で、スナックバーや朝食などに対するレビューも満足しています。デラックス客室以上は65インチまたは70インチのカーブドテレビが備えられており、すべての客室では無料Wi-Fiが使用できます。また、高級ラテックスマットレスとラテックス枕、2人用高級移動浴槽とスパ、高級水栓、高級シャワー、一体型肥大などが提供されます。朝食サービスは午前7時から8時まで麻薬のり巻き、パン、卵などが提供され、デラックス客室以上では65インチまたは70インチカーブドテレビが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "LaLuceHotelはいつオープンしましたか？",
            "answer": "LaLuceHotelは2019年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "LaLuceHotelは何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "LaLuceHotelは計39室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "LaLuceHotelは韓国語での案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、LaLuceHotelでは韓国語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "LaLuceHotelはどのくらいの距離にシンガポールがありますか？",
            "answer": "LaLuceHotelはシンガポールまで徒歩8分、500mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "LaLuceHotelはロッテ百貨店までどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "LaLuceHotelはロッテ百貨店まで徒歩9分、600mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "LaLuceHotelは蔚山高速バスターミナルまでどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "LaLuceHotelは蔚山高速バスターミナルまで徒歩3分、自動車では1kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "LaLuceHotelにはスナックバーがありますか？",
            "answer": "はい、LaLuceHotelには1階にスナックバーがあります。"
        },
        {
            "question": "LaLuceHotelの客室は清潔ですか？",
            "answer": "はい、LaLuceHotelの客室は清潔であり、訪問者のレビューでもその点が評価されています。"
        },
        {
            "question": "LaLuceHotelではネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "はい、LaLuceHotelではネットフリックスの接続方法を知らない方にはホテルのスタッフが親切に教えてくれます。"
        },
        {
            "question": "LaLuceHotelの駐車場には何か問題がありますか？",
            "answer": "LaLuceHotelの駐車場でたまにおしっこの臭いがするという問題があります。"
        },
        {
            "question": "LaLuceHotelの宿泊料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、LaLuceHotelの宿泊料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "LaLuceHotelの朝食サービスについて教えてください。",
            "answer": "LaLuceHotelの朝食サービスは午前7時から8時まで麻薬のり巻き、パン、卵などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "LaLuceHotelの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "LaLuceHotelの客室には高級ラテックスマットレスとラテックス枕、2人用高級移動浴槽とスパ、高級水栓、高級シャワー、一体型肥大などが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 696
    }
}